覺唔覺得聽完人講笑話 但唔笑既人好撚冇家教？

你估諗過爛gag咁易架
又冇叫你聽完要拍手掌
而家要笑下好難咩

哈。

😂😂

LOL

李小龍.gif

咁樣笑

蝦

覺

駁唔到

你點樣要求人地日日笑如果你本身係一個笑話？
可以人地對住你已經笑到好攰呢

咁撚樣滿意未呀

笑咗 多謝樓主分享笑話

你自己都覺得唔好笑，仲要人笑

屌你老母

我都覺 唔好笑我都會係咁倚笑下 又唔係叫你笑出聲 張開下口唔得既

我實會笑架
咁尷尬唔笑點幫你遮醜

未臭係
諗個gag出黎都唔易架，笑下係基本尊重囉

Yes